觀塘站開始多人

現場叫緊要有接駁巴士

有一批人寫緊投訴信

落閘啦